{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48202&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영구가네펜션"
    },
    "text": "統営海辺に位置する丸太ペンションは統営海を眺めることができる野外個別テラスがあります。 送迎サービスは不可で、無料Wi-Fiが提供されます。 最大人数は2人であり、カップル専用ルームです。 猫は入室できず、バーベキュー施設を利用するには20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は入室不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。 利用施設内では火災危険物質の使用が禁止され、分別収集に注意する必要があります。 注意事項に従わなかったことにより発生する事故や損傷に対する責任は利用者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営海辺に位置する丸太ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "統営海を眺めることができる野外個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "不可です。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大で2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションはペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "猫は入室できません。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションでバーベキューを利用するには追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するには20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションの最大収容人数を超えて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大収容人数を超えての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は丸太ペンションに保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きでない限り宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションの料金はオンシーズン中に変更されますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンション内ではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用が禁止され、分別収集に注意する必要があります。また、指示に従わなかったことにより発生する事故や損傷に対する責任は利用者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 398
    }
}